【公投】大家支唔支持全港戒嚴？

支持
不支持

好驚，心靈受創

支持，最大損傷係班高官同地產商

我直頭舉腳贊成添

晚上六點之後唔俾出街，想OT都唔得。

G持

好驚